<p>Экранирование было создано что бы менять символы</p>
<p>обратный \ это и есть символ экранирования</p>
<p>Если мы хотим вставить спецсимвол или допустим добавить 
ковычку в текст то мы используем \.
 Ставится он перед тем как вставить символ или ковычку</p>